《網絡兵法：不變應萬變》

論公關災難，任何品牌都有形象受損的時候。

在商言商，我不建議遇事即出聲明。

不論是澄清或道歉，說話前最好先看清局勢。

根據個人工作經驗，絕大多數的公關問題，往往都可以簡單解決。

真正的公關災難，通常是因為品牌主事者誠惶誠恐，以致胡亂應對，最終自招禍患。

別人未罵你，自己就膽戰心驚，結果錯失了大事化小，小事化無的機會。

我通常會對一眾老闆講：「驚閪咩？」

from 伍大師

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

大師好嘢！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

要做返812咁

推啦屌

冷處理，加煲大另一邊有利消息

對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

推爆啦屌

721811

推